朴初瓏教你賭馬

6埸1號WIN不解釋

9號都得

2 至8號都得

阿妹太令我失望
早知買39

渣ga

你賭返波算啦

個個唔係我

又系你牙 想博大霧開PO害人

1號放唔到雷神

屌，陰到我

里見CHING買左咩

緊系買首映啦 1.7W爽過買波LA梨話系米牙

淨買WIN

5通買1.1P收息咩
原先想拖埋威先生 但聽到J2子賤比呢隻心水即飛

點解唔拖9
有埋TRACK BIAS著數

知咁多野實早發左達啦 仲洗賭咩

今晚內檔TRACK BIAS到

第7埸25Q OR 博2W

隻1唔要

想要
但都好熱
唔值博

你點買?

直飛拉西先 想要2膽1 8

1,2Q都抵屌

戒賭
落飛黨

玩返波仔算 琴日然個D都輸晒